[突發]消防又想入城大清路障

但係有手足堅決唔放行....

［區選］藍絲散水運動，正式開始